[快閃正負皮賽] 4代女團門面2

40Jennie vs Sana72

21妍雨 vs Mina83

26娜璉 vs Nancy69

77Jisoo vs 子瑜43

26Momo vs Ierne85

Irene自動晉級決賽

正皮 Sana vs Mina 負皮

正皮 Nancy vs Jisoo 負皮

珍妮竟然輸俾sana

r lin

重投D咩

正皮 Sana vs Mina 負皮
13
11
#3
李知恩圖報
•
1 小時前
正皮 Nancy vs Jisoo 負皮
5
24

cut

女人忌老